要有幾弱智先會叫白警辭職？？？

我第一次聽唔可以滲透敵人

老毛聽到你地班弱智咁講，真係笑到返生

良善如你
•
4 分鐘前
你要做'白',就唔可以做'警',首先你要resigned先, 先證明到你真係'白'
真係好撚基本，半年都唔撚辭職，你叫我點樣信你係手足，分分鐘有幫手打真手足

「白警」係區別於「黑警」
會辭職既叫「黃警」
內部滲透既叫「(勇)武警」

人地成個特務組織有backup有計劃咪做到囉

你散修修冇支援滲個屁？

老毛滲透國民黨係d人自發入去滲透架咩？

你要做'共產黨人',就唔可以做'國民黨',首先你要resigned先, 先證明到你真係'共產黨人'
真係好撚基本，半年都唔撚辭職，你叫我點樣信你係手足，分分鐘有幫手打真共產黨人

其實啲人有冇睇過間諜戲
為咗遠大嘅目標 將自己手足殺死嘅劇情成日都有 唔係點滲透

路西法效應
同埋有幾多個有咁既決心

我講緊definition你講feasbility做乜柒，番去讀logic1001啦

1000個有1個無被同化就夠

你走人，成個警隊30000黑 0 白

你唔走人，成個警隊29970黑 30 白

WHAT IS OUR LOSS??

與其話人哋無 不如你反建議吓點做
以前啲人無網絡 一樣溝通到

而家明明講緊去中心化，仲要用中心化嘅思維

有組織咁滲透咪拉一個白警察，就可以起晒其餘白囉

冇組織一個人就冇用？通水？紀錄罪證？

明知武力唔夠打 一定係玩分化 但成班突然就玩潔癖

咪係囉屌

滲透新軍都係咁滲透

白痴兒登仔話反對考黑警

輔警都要去考啦屌

想考狗咪考囉

但係想做雞又要拎貞節牌坊？

諗多左啦

你想深都無得你深
黎近五年
全部白衫只會內部升
唔會請本地大學生啦

如果唔係咁點會叫做「兒登」

黑警滲透手足就「捉鬼、捉鬼」

調轉就唔得既

仲低能白痴過100年前滲透新軍既清末革命黨

雞你老母

白衫不嬲都係內部升

PI ENTRY ROUTE 唔係無咗好耐啦咩？

做得臥底預左要斷六親

唔好辭
辭咗多個黑警

國民黨好多人係做做吓, 突然變節架

ON

冇組織你會自己人打自己人
只要你唔知上頭係乜水 咁就ok
有組織起碼有人會嘗試幫你走佬 俾情報
單機好危 死咗都冇人去拜你

反駁唔到可以唔洗回

講埋啲無意義 純洩憤嘅言論

只會顯得司馬昭之心

睇返之前啲戇鳩警都知就算一個人都可以影響一小隊人
例如行路仆街、遲上小巴、莫明送頭、向上扔催淚彈、拍片唔除鏡頭蓋

d引戰post越黎越冇新意

滲透緊唔通同你講咩

有d香港人實在太天真. 手足真係咁話.
仲有d可能阿sir吹風,迫到白警自揭身份辭職, 佢地咪唔駛警俾人起底或者去美國篤灰囉.

去中心化唔係咩教條定律
唔係所有嘢都需要去中心化
群眾活動依啲大台好脆弱嘅先要
秘密組織一定要中心化先做到嘢
武小隊就係其中一例

7個月啦 重咁天真

滲透嘅目標唔應該限於小隊層面

14年講到而家
仲信有白警

無呢班“白警”
老豆搵仔邊度咁多料爆呀
鼓吹唔準滲透既唔係無腦就五毛

加油

聽人講
朋友個朋友個朋友係當差
而且係防暴黎
當更時佢會蒙面，拎住碌狗棍追住手足跑，講晒粗口同手足互屌
但佢從來無真係打中過手足，只會趕唔會拉
隔離捉住咗手足，佢就扮野追第個走咗去唔幫手制服

放工，佢一樣會蒙面
然後佢會變成手足
佢試過打狗，試過救手足走，試過裝修
佢知道，如果係現場比人發現佢係差佬
一定會比人話係鬼，水洗都唔清
但佢都仲係有機會出就出

其實所謂白警比想像中做到多好多野
我唔係想幫班狗洗白
黑警係一定要清算
只係希望大家將想像力放大啲
狗隊入面，人數唔多但的確有班同路人係到

有料就白警 有料爆就屌你老母

無撚錯

中肯

是日連登風向：有白警手足比黑警拉咗

警隊真係有我地手足內應 但真係要非常低調同埋入戲

搜集完黑警罪證咪可以辭職

依啲最多叫有良心
滲透做白警係要有心理準備好似徐步高咁捨身為咗更重大目標 好似潛伏喺蘇聯嘅美國間諜

唔散收收，唔通成個組織畀人一網打盡咩？

嗌左大半年「無大台be water」原來唔明點解架？

我都一早講過最近我有個朋友入咗學堂 佢之前都成日出嚟發夢 但佢一次都未抄過牌

收皮啦
班狗唔想老豆搵仔見到自己咋

老老實實
警隊有自己友一定好過無
無呢班人, 邊有咁多老豆搵仔?
ok, 辭撚曬職, 無人篤灰, 除左道德高地外咩都得唔到

然後五毛邏輯：
老豆搵仔光復唔到香港所以無所謂

咩人會最希望警隊無曬黃絲“白警”篤灰??
而連登嗰班鼓吹“白警”要辭曬職既係咩人?自己諗

唔會否定有白警 不過我身邊個啲原本好黃 而家變晒質 話自己係正義超人痴晒線 當然同佢地已經絕交啦

一四年都講過滲透啦，宜家呢?
一四年樓主小學畢業未

你咁講d勇武小隊又係大台？
用左腦先講野好冇

1萬個點都有幾十個掛

五毛黎
鼓吹無準則激進暴力就屌人潔癖
要幫手防止警隊被分化就反而要潔癖

14年嗰批最多咪和理非 逗人工
滲透首先要預咗自己會死

咁又點
你寧願無人篤灰?

到對家捉鬼了

呢個世界無白警，咪撚on99

下 全年招募緊喎

而家先講
白警俾連登仔叫走哂啦

如果係有白警
佢地有做過d咩

心態上我地必須要保持冇白警，假如有白警，要證明得兩個可能，一係佢黄左，一係我地贏左

呢個係選擇黎，如果係白警，離開一定易過留係度，揀得預左會俾人當黑警處理

自問自己做唔到

老豆搵仔？？？？？？？？？？？？？？？？？？

徐步高

7個月啦，黎黎去去都係"14年呢" "咁天真"呢兩督屁

你要唔天真咁輸定贏呀？

就算而家有白警都係極少數 根本做唔到d乜 再假設肯留低又真係有決心既 都唔係預咗短時間內有作用

冇撚有錯

連登仔民智未開體諒下

手足打高級怪/用高級武器=鬼
敵方有人幫我地做野=敵人

黑警前線好多臥底

唯一做到嘅就係趁冇人放手足，不過都難

好似徐步高咁係萬中無一

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

係街打人個D可能係卧底
正如係黑社會既卧底要比真正黑社會更加勇武

白警打在手足身痛在佢地心

講左好耐
連登：警隊無白警 邊個去做狗邊個係鬼 一定頂唔住洗腦
人地有堅持有能力有心理質素唔通同你講咩

無組織無錢去拉住個人做間諜
點滲透
入到去識到其他狗 知道人地身世真係做到野？
人係有人性
唔好理想主義啦

你同佢啲朋友知道佢入學堂點睇？

徐步高前往中國大陸消遣時，在羅湖關卡高呼「平反六四、打倒共產黨」的口號；在警署餐廳用餐時又高唱中華人民共和國國歌；於2004年7月1日，以披麻戴孝的打扮，手持寫有「民主」二字的相架，高調參與七一遊行[5]。
都話出左事我地先知係咪白警

邏輯緊密

點知係白警做

所謂“白警”有幾白, 有幾多我唔知
係呀, “從來無白警”呢句我夠識講
咁如果有呢?
“唔得, 話知你幫手篤灰分化, 一定要辭職”

一向鼓吹反潔癖既連登仔(or五毛)竟然突然潔癖撚上身叫全部“白警”辭職, 放棄任何內部分化機會

就好似黑警落order唔再派臥底咁好笑

醒下啦, 你見連登道德指標忽高忽低就知五毛帶風向啦.
鼓吹無準則激進暴力就屌人潔癖撚左膠
而家五毛要幫手防止警隊分化就化身潔癖撚

邊個最想警隊無曬“白警”篤灰分化?

自己諗

有就最好啦
可能我跟得唔夠貼 呢7個月除咗老豆搵仔 重做咗啲咩

去韓國篤咗兩單強姦

真係好有力嘅證據喎

知你叻啦 老手 咪又係輸足幾十年

其實有無實際功績唔重要
狗隊有自己友點都好過無

係無乜實際功績, 咁又點
咁就要全部辭職?

要幾弱智先會信有白警
要走嘅一早走哂 唔敢走嘅唔會敢反抗
肯透露消息嘅只係想用資訊換取安全

唔講滲透到策反咁高要求
單單透露下POPO行動、部署、新策略
已經好有用

黎黎去去都係呢督屁
有冇新意？

口就話不割，
而家你走屈今朝比人拉果個係黑警
真係賤格

我地喺需要白警，但唔喺依個時候
因為你嘅上司全部都喺黑警

你老母就弱智

黎黎去去都係話一加一等如二
有冇新意？

，

暗號黎 你懂的

白警一成都唔知有冇

呢隻一定狗黎 幾撚樣衰 仲想起哂成條team

就當無白警
但如果有咁點
你會唔會鼓吹放棄所有任何分化黑警既機會都要白警辭職?

黑警可以扮手足
但手足唔可以做白警

好似係

加油啦 警犬

你又唔係做滲透個位手足
你點知佢會唔會好大壓力

少 ==/==完全冇

我相信有白警 但唔好比我知你係邊個 繼續做你要做既野
落到場 你當個個係黑警就ok

唔使辭職
不過白警要有好好既心理質素，可能成世都俾人屌，唔好覺得手足誤會你而轉軚，要有堅定既信念

白警其實可以引用宣誓只須服從合法命令
敢郁你就報傳媒
然而冇一個白警敢做香港英雄

Push

你需要白警既時候，唔通佢地會從天而降?

醒未

鐘意咪去搵Solomon 幫手 爆下大獲
美國肯定好有興趣知721

鏡報 路透公信力會好好多

做左你又會知既

根本天真

…

Blocked

一路都講叫人考警察,只要有一半捱得住都有一半係白警

咁你想講乜
一定無白警?
呢句野無意思

ok就當無
但如果如果真係有, 你會唔會鼓吹白警辭職?

問題喺在於 你要改變個制度
你隻手就冇可能會乾淨

雨革先入去個批人
其實已經太遲
你再入多幾多人入去
都唔會對高層嘅決定有咩影響
所以佢地依家只喺一批執行黑警指令嘅警察
咁你地喺咪仲會叫佢地做白警

所以成件事仲重要嘅喺
依家警隊嘅環境
跟本唔容許白警嘅發展
要有白警嘅出現
首先要砍掉重練

武警
公安咩

唔好睇戲睇上腦啦

白痴先咁講

希望有啦

嚟料啦
之前話 應承 香港警察冇一個無辜
依家嚟料啦

我幾時講要人辭職

係一定有
唔好禁天真以為無

因為想將所有警察當係仇人

覺得佢地留番係入面做無間道仲好

香港人！善忘！

推

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

咁其實係咪承認共產黨好撚勁
勁到只有對家變節, 共產黨唔會變節?

仲以為你話一定無白警話我天真
我buy你

最有效嘅抗爭係滲透體制

咁即係呢家要有系統混入警隊,然後收集情報？

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

對面啲狗係咁扮我地滲透哂 依家有白警滲番對面都好正路啦

似又吹風
冇啦啦有白警整牆,冇啦啦有人吹警犬都白警

真手足 其他仆街黑警

Fc係咪藍屍文宣？

殺多啲就紮高啲

香港只有黑警！ 唔好期望有白警。半年有多，醒未？

讀完學堂依然成功守護良知嘅人得來不易

手足切記載低調

光復後再於煲底相聚

個人資料揚左出黎
建議辭職

咁佢反起左成個警隊未?

屌你 我講緊抄返支那個模式
A指揮B，B唔知A係邊個
B指揮C，C唔知B係邊個 如此類推
就算捉到C，如果C篤灰只能爆到B
俾咗時間俾A reorganise team人
唔一定做黑警
亦可以做政府工，民建聯，國企

所以A一定唔可以喺香港
而且我哋無財力物力
要揾人幫手搞 雖然唔知揾邊個
sorry 我份人係浪漫咗d

人心隔肚皮 就算你搵到啱既人選 大部分人點會服 我就邊個都唔服 淨服自己 就算天琦帶隊我都係獨立思考
我覺得咁樣先會令香港人進步 當某啲時間有人帶做一樣好啱既野咪跟

淨係一單野，仲要只係連儂牆就叫白警，洗底真係簡單

所以可以見到勇武係香港好難做到嘢
因為對勇武嚟講 團結是力量 壯膽 一隊人點都要有個lead住人嘅角色 先可以提升武抗爭嘅效率

如果做唔到咁 我哋只能做啲望落好左膠嘅和理非活動

咁叫灰警會唔會滿意啲？

你都識講要支援要backup，咁你覺得就算有，呢d野會唔會比街外人同我地呢d 2打6知呀屌
各有各做咪算囉，係度嘈白唔白警真係無撚聊，乜撚可行方法都要試架啦，嘈呢d re唔resign既野對成件事有乜意思

你真係信有白警？

唔知班白警滲透左7個月,成功瓦解左狗隊未呢,定係有咩豐功偉績

真係堅持到嘅話我g持

烏克蘭可以成功推翻獨裁，有好大原因係有好多退休或現役軍人幫拖

咁耐有無白警提供到咩資訊比手足，令手足死少幾個？
除非有白警之後有證據挫死晒三萬黑警，我就信真係有白警啦

諗都諗到啦
3x歲嗰班輕輕鬆鬆

低學歷月入幾皮
有宿舍大把福利
咁筍邊到揾？

仲有喎
呢個行業辭職係冇第二間公司轉

無論世界發生咩事
老閪都唔辭職啦

為左長遠利益應該加入警隊

連登三十萬會員一齊考警察
史稱光復警隊大行動

光復警隊行動

你夠膽講打扙時期冇間諜？

武警改D好啲名啦

全部都係黑，只有洗到白既警先可以叫白警(即係有證據證明佢爆完對家大獲個d警)

裡應外合

你白警個門檻咁高
唔好講白/黑警 想問吓依加出黎嘅（包括埋你）有幾多有捨身唔要命嘅覺悟？